# README #

Se añadió un método para eliminar el correo, de tal manera que se pueda volver a correr los test desde la creación de usuario.

Se debe des-comentar el método con el tag @AfterAll al final del archivo ProjectCRUD 